有點數卡mycard2000點，邊個要？

7仔感熱紙，8折！

80蚊要

8折即係幾多錢HKD

五千蚊求放

100

350

我5百幾買350放

頂爛市我放$349

348

我認真放的唔係玩架

mycardhk?
payme受唔受

張紙寫港澳地區用咁應該係mycard hk
支付寶啦

payme
$350
先點後過數

可以見面交收嗎？

支那寶不了

其實可以點樣交收？我但求放到

轉數快? PAYME?

係咪要啊？

yes
但要先點數後過數
接受再加tg

e+仲有人比點數雞呃既咩

如何先點數？

tg kinghighbury傾